（接受現實）一人一個醜女同靚女既分別

我先

醜女朋友：155cm，做美容中心cold call狗，月入9300，做到隻狗。
人緣好差，上司日日鬧鳩佢，針對佢既相貌，做左4,5年都無加人工。
感情方面，A0從來無人追。
完全活係自己世界裡面，放棄左戀愛。

靚女朋友：165cm，做文員仔，月入15k，準時收工hea到仆街，同事都唔忍心麻煩佢做嘢。
有4-5個追求者，餐餐有人請。
上司好鍾意佢，成日話升佢職。
感情方面，已婚，感情美滿，但都好多人追。
好多節目，老公成日買一套套護膚品比佢，放工準時報到，唔偷食。

其實兩個工作性質都差不多，甚至係文員更輕鬆。
但兩位朋友一齊去見工果陣，公司剩係請左靚女朋友。
果陣醜女朋友就嬲鳩左佢一排，所以話d醜人特別多麻煩事，唔撚識做人

你咪撚幻想自己有女朋友啦

訓醒未

靚女=一句唔該乜撚都有

正常

一句野總結呢個世界。

屌你老母

推

同你個post條女好似，差d以為係同一個人

龜頭巴

我認得你

輸在起跑線

How about fat chi?

佢老豆射精果下已經輸左

完全活係自己世界裡面，放棄左戀愛。

唔通活係人地世界比人笑咩

你又講得無錯

ti

不過就算靚都要識做既 西口西面既靚女靚極都係臭西

男人咪一鳩樣
銀行金融/marketing/archi/sales/cs呢類都係靚仔有優勢
專業技術類/體力勞動先冇分別

西極都有狗
怕咩閪

已婚都仲可以有4-5個追求者？

文員同coldcall點樣差唔多

我就係樣衰女人既代表
有咩想問